{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-23",
        "domain": "레포츠",
        "title": "티앤글램핑"
    },
    "text": "ティーアンドグランピングは、京畿道加平郡北面に位置するグランピング場です。 この宿泊施設はペット同伴のリゾート形態で運営されており、様々な付帯施設を備えています。 グランピングサイトは全12棟で構成されており、それぞれのサイズは5m×10mです。 このようなサイトではペンションとキャラバンも一緒に運営されています。 キャンプ場には共用トイレとシャワー設備が別途設けられており、利用者の利便性を図っています。 また、キャンプ気分を感じることができるよう、薪を利用したレンガで作られた円形火鉢台も設けられています。 ここではキャンプだけでなく、特にウォーターパークレベルの大型水遊び施設も提供され、楽しさを増してくれます。 カフェや売店もキャンプ場の中にあり、便利に利用できます。 また、洗濯室と電子レンジを外部ブースに別に設置し、利用者の便宜のためのサービスも提供しています。 キャンプ場の中には涼しい清涼感を与える庭園水車も造成されており、より快適な雰囲気を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティーアンドグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ティーアンドグランピングは京畿道加平郡北面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドグランピングはどのような施設ですか？",
            "answer": "ティーアンドグランピングはペット同伴のリゾート形態で運営されており、様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドグランピングには何棟のグランピングサイトがありますか？",
            "answer": "ティーアンドグランピングには全12棟のグランピングサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "グランピングサイトのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "グランピングサイトのサイズは5m×10mです。"
        },
        {
            "question": "グランピングサイト以外にも他の施設がありますか？",
            "answer": "はい、グランピングサイト以外にはペンションとキャラバンも一緒に運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には共用トイレとシャワー設備があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる特別な設備はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ気分を感じることができるよう、薪を利用したレンガで作られた円形火鉢台も設けられています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドグランピングではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ティーアンドグランピングでは特にウォーターパークレベルの大型水遊び施設も提供されており、楽しさを増してくれます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内にはカフェや売店もありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の中にはカフェや売店もありますので、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯や電子レンジの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、洗濯室と電子レンジを外部ブースに別に設置しており、利用者の便宜のためのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内にはどんな景色が楽しめますか？",
            "answer": "キャンプ場の中には涼しい清涼感を与える庭園水車も造成されており、より快適な雰囲気を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 528
    }
}